【高登音樂台】漏奶 - 疫情的沙漠 (似:歐陽菲菲 - 熱情的沙漠)

漏奶

pushpushpushpushpush

舊登得返音樂台正常

嗰邊時事臺而家都正常咗好多

高登音樂台正呀
大家記住 CLS 洗班廢老腦

好似因為好團結

我覺得係因為啲人過曬嚟